外交部副部長：準備好隨時與美方同行對話

外交部副部長：準備好隨時與美方同行對話

取消咗國安法先有得傾wo

你想跪人啫，人哋唔一定啋你喎

點解中國人咁鐘意扮對話？
明明次次都係雞同鴨講

六月叫你收回唔收
返唔到轉頭架啦

I win win two times

傾=拖時間+走數

美國比呢招耍左十幾年啦

真，美國唔好浪費時間

「同行對話」 「理性務實」
屌 ㄧ野砸鳩斷自己雙腳佢啦好無
阻Q住個地球轉 好撚煩膠

取消都冇得傾 共產黨倒台先有得傾

其實上年明明好簡單一件事 收回加唔告就搞掂哂 係要搞到而家咁先開心 香港人繼續返大陸玩 天下太平

trade war咪就係咁樣不停傾嘥時間囉